<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Launch X Bit치cora de viaje on Bit치cora de Viaje</title>
    <link>https://gabriielgamez.github.io/my_launchx_blog/</link>
    <description>Recent content in Launch X Bit치cora de viaje on Bit치cora de Viaje</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Mon, 21 Feb 2022 18:16:21 -0600</lastBuildDate><atom:link href="https://gabriielgamez.github.io/my_launchx_blog/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>La cultura en el desarrollo de software</title>
      <link>https://gabriielgamez.github.io/my_launchx_blog/posts/intro/</link>
      <pubDate>Mon, 21 Feb 2022 18:16:21 -0600</pubDate>
      
      <guid>https://gabriielgamez.github.io/my_launchx_blog/posts/intro/</guid>
      <description>Hola!
Como empezar a decir lo que significa mucho para mi el desarrollo, creo que no hay palabra que logre discribirlo correctamente, es decir el desarrollo de software es algo sorprendente y aveces me pongo a pensar en lo tan lejos que ha llegado la humanidad con las habilidades y el manejo de las tecnolog칤as actuales, pero lo que mas me sorprende es que hayan sido capaces de crear software como hardware, simplemente es increible y bello, como mi Mision Comander dice: &amp;ldquo;La comunicacion es la mejor herramienta que el ser humano posee&amp;rdquo; y pienso que lo que me dice el, la comunicaci칩n, ha sido una de las razones por la cual hemos avanzado mucho en el mundo, incluso lo que estoy usando en este momento, este teclado, este monitor, esta computadora sus componentes incluso en la luz, en el internet que estoy usando, todo esta relacionado con la programaci칩n y la ejecuci칩n de comandos java, simplemente es increible el desarrollo de software.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>About me</title>
      <link>https://gabriielgamez.github.io/my_launchx_blog/pages/about/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://gabriielgamez.github.io/my_launchx_blog/pages/about/</guid>
      <description>Who am I Hola, aqu칤 vas a leer un poco sobre mi 游뱔
 Excidit gente, si orat suo quaeque dura Calydon nata? Pars auro post stetit adfusique imis amplexus. Agmina per fabricator mittere Erymanthon habetque tot.
 Cineres Nile ipsa origine discurrunt adest Unde, et quem clausus, imo, virens quoque tales, potuit. Ingentes insilit corpore nutricis praebebat roganti licuit. Denique a vestros adulantum in bella lina parte et arte generi di igitur quis, digitis pedes.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
